[求推介]睇波好去處

唔知今晚去邊睇波好，酒吧一定好多人

定係返大陸？

推

卡迪夫城

家中

咩吧好

酒店

銀龍有無得睇

唔知有無有線

有

翠河有冇得睇

book左酒店，仲要套房，五百都唔洗

邊度

無